有冇連登仔有買開M巾打J?

習慣左好多年
好舒服 射完包返住好乾淨

用開屎眼型飛機杯打

垃圾

買女裝底褲J開